[ViuTV] Chill Club年度推介20/21 星期日 20:00 (10) 人人樂壇 音樂第一

Chill Club 推介榜年度推介20/21
香港ViuTV主辦的首屆本地流行音樂頒獎典禮，於2021年4月18日晚上8時假九龍灣國際展貿中心E-Max匯星舉行，由趙學而、駱振偉擔任司儀，主題爲「人人樂壇，音樂第一」，評選範圍爲2020年5月31日（2020年第22週）至2021年2月28日（2021年第9週）「Chill Club 推介榜」的上榜歌曲及歌手。除幕後獎項外，各大獎項均由全港市民一人一票投票產生。
本次頒獎典禮由「FWD富衛保險」冠名贊助。

欣宜個死肥西係tvb撈唔撚掂就去viu，知唔知醜呀你

搞乜呀 又開

推

Serrini 林家謙

你有冇投票先

rb集氣

Pishhh

林家謙唔攞就真係奇啦

真係唔拎

唔拎

我謙

多謝曲詞編監 姐係自己

咁串嘅

陳蕾BB呀

勁無禮貌囉，最後拎獎條撚樣乜嘢事

點解唔拎起個獎

Chill Club年度推介20/21得獎名單:
Chill Club年度十大歌曲
無力感 - 許廷鏗
天生二品 - 陳凱詠
IGNITED - MIRROR
My Only One - 鄭中基
溝渠暢泳 - 泳兒
愛情簽證申請 - 姜濤
迴光物語 - Jer 柳應廷
幸福門 - Gin Lee 李幸倪
蝸牛 合唱版 - Anson Kong 江𤒹生、Ian Chan 陳卓賢
一人之境 - 林家謙

Chill Club年度男歌手

Chill Club年度女歌手

Chill Club年度組合

Chill Club年度唱作歌手

Chill Club年度新人

幕後獎項
Chill Club年度作曲人

Chill Club年度填詞人

Chill Club年度編曲

Chill Club年度監製

四首MIRROR鎅票

全投一人之境啦